求whatsapp sticker

呢隻野好得意，有冇人有其他款
跪求

邊到dl